夢到同一車箱內有人喊 但自己做不到任何幫到佢嘅事

今日發左一個夢，夢到有一班防暴警察突然推向地鐵站出口，之後一班途人就驚到一路嗌走，一路推向月台。上左地鐡之後，見到有兩位女士，其中一位女士驚到係咁喊，佢朋友都安撫唔到佢。我再望多一陣，佢地揸住左一張法律緩助張卡片，致電求助。但再旁果位女士依然情緒不穩，估計佢朋友應該畀狗捉左。呢一刻我，覺得好無助，望到佢咁心都痛，想幫都幫唔到佢，呢一種感受很難受。我做到的事就係畀左包紙巾佢。

希望佢嘅朋友會無事，亦都希望再次發夢見到大家，真係一齊去一齊走，照顧好身邊嘅手足或朋友，真係唔想見到再有人畀人捉

香港人 加油